周杰倫新歌mojito終於出左啦

好期待

反虐兒手足

有d短
唔夠喉

首歌不過不失
但MV個art direction, 內容同服裝就好撚老土
條友自從愈嚟愈自大之後做啲嘢都愈嚟愈柒

又一首垃圾

rosemary啲fd 不過硬係覺得rosemary好聽啲
佢幾時可以唔要班fd自己黎返次mv

聽多左幾次
唔係話唔好
不過硬係覺得爭咁啲嘢...

才華用盡不如退休算啦..
又唔係冇錢...

咁去聽下迷迭香 可能會好啲

人地古巴係著呢啲衫，你睇嗰度渣嘅車就知，罵之前有返少少常識唔該

如果冇左個班跟尾狗會好好多

用酒做歌名既通通都係奶共鐵證

睇周遊記就知近幾年才華仲有 不過冇以前咁專心寫歌作曲 冇左當年嘅心態 依家日日有得玩 邊撚個仲想投入工作 係咁上下啦